<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje de Juan V.A. on Bitácora de Viaje de Juan Carlos Venegas Aburto</title>
    <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje de Juan V.A. on Bitácora de Viaje de Juan Carlos Venegas Aburto</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Estoy muy contento de empezar, aprender desarrollo web como complemento para mi maestría en ingeniería y desarrollo de software me ha abierto la mente a un mundo de posibilidades infinitas para desarrollarme en este ambiente laboral.
Ya vimos anteriormente un poco de desarrollo web por medio de front end (del cual haré un post más adelante con el resumen de dicha misión) y ha sido una experiencia increíble ver como de apenas entender las &amp;ldquo;tags&amp;rdquo; de HTML, 6 semanas después estoy navegando la web y abriendo las opciones de desarrollador en el navegador y empiezo a entender un poco de lo que dicen los elementos, de que tratan, si se desarrolló por medio de cual framework, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
