<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje de Juan V.A. on Bitácora de Viaje de Juan Carlos Venegas Aburto</title>
    <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje de Juan V.A. on Bitácora de Viaje de Juan Carlos Venegas Aburto</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Inicio a la misión de Node JS con Launch X.</title>
      <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Estoy muy contento de empezar, aprender desarrollo web como complemento para mi maestría en ingeniería y desarrollo de software me ha abierto la mente a un mundo de posibilidades infinitas para desarrollarme en este ambiente laboral.
Ya vimos anteriormente un poco de desarrollo web por medio de front end (del cual haré un post más adelante con el resumen de dicha misión) y ha sido una experiencia increíble ver como de apenas entender las &amp;ldquo;tags&amp;rdquo; de HTML, 6 semanas después estoy navegando la web y abriendo las opciones de desarrollador en el navegador y empiezo a entender un poco de lo que dicen los elementos, de que tratan, si se desarrolló por medio de cual framework, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arrancamos!</title>
      <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En esta semana iniciamos con toda la actitud, ya conocimos a nuestro MC @carlogilmar_ y nos dijo como iba a estar la jugada.
Hora de marcar las IDEAS del 2do live:
Ideas importantes: 1.- Echando a perder se aprende 2.- HERRAMIENTAS DE TRABAJO 3.- Si carlo puede yo también puedo!
Idea difusas: 1.- CMD&amp;hellip; en windows no se usa tanto hasta donde se&amp;hellip; hay que investigar que alternativas hay. 2.- github 4 desktop es util pero hay que entender git&amp;hellip; ¿versionar con git es en local, por algun servicio de cloud aparte de github?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://venegas55.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien soy&amp;hellip; Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 😎
 Soy licenciado en Administración y actualmente estoy estudiando mi Maestría en Ingeniería y Desarrollo de Software al mismo tiempo que curso el Bootcamp de Launch X con Innovacción para ser desarrollador full-stack.
 Nacido en 1992, llegúe a esta vida para causar un impacto positivo en los demás. Me encanta la música, los deportes al aire libre, los videojuegos y la tecnología.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
